如果我係女仔 連登仔一定好中意

我噉毒 唔會係雞喇掛

雞

毒到啲雞都唔做連登撚生意

雞都做唔到一定好撚樣衰
永遠無法滿足連登仔